有無記者去照亮留守人士？

記者呀 夜晚比人屈定比人尻打都靠你地啦
無片難洗清白
記者 牧師 教友
去得就去啦

推呀

Push

要散啦
突發 警總門口有大巴

普通人就散啦
散唔到要痴實記者呀